手足召喚神獸嗰陣千其千其唔好做做呢樣嘢！！！

成日見到手足召喚神獸 熱情招待藍屍
一般就用遮&腳幫藍屍做全身按摩
啲藍屍流左幾滴鼻血 降血壓血脂之後
又好快企得返起身
有啲仲好好彩咁有幾廿萬落袋
我在此對各位叫停嘅左膠及善良嘅神獸手足公開表示做得好

所以我希望在此提醒各位手足
為咗藍絲可以安安全全回家 下次再出嚟影手足大頭/攞把刀出嚟斬人/揸車撞到人終身殘廢
千祈唔好再升級啦！！

大家知老人家骨頭脆 關節鬆㗎啦！！！
一個唔覺意大力左 搞到佢哋斷手斷腳就唔好啦！

記住千祈唔好啊
否則真係對唔住犧牲左嘅手足

1102維園見

1102維園

推

1102

香港人真係好撚善良

推到俾班神獸手足睇呀

打機都分打擊技同關節技
應該要學多幾種攻擊技能先夠全面

831 721

手足對藍屍手下留情
但對家係唔會對手足手下留情

721 831

其實講咗一個月，扭斷手腳係快過全身按摩

珍

推呀…
你哋嘅婦人之仁害撚死手足呀！！

至少對住唔同嘅怪 都要有唔同程度嘅攻擊技

認真po推唔郁

召喚神獸手足

幫手推比手足睇

721

831

101